HI,食早餐啦

未訓既記得食早餐

訓

.........?

BYE

哇好耐無見你

一日不見

如隔24小時阿

不了

係咁食m記早餐鳥

七日不見 如隔一週

召喚XX?

BUG了

ME2 變左習慣
食完先訓

一週不見
如隔七天

dllm g抄？

啲人過曬早餐時間先上水

唔飲野最抵屌

on9

yes

咩係G抄

下...有呢個餐嫁咩

我又起身啦

早晨

我肚餓了